留意到自從所羅門余公開笑鳩傻云根on9後，啲所羅門教徒冇晒影

一啲信仰都無
食屎喇

陳雲不嬲鳩鳩下又想搏做大台
btw下次開去政事台啦，陳雲無乜時事價值

送俾啊Sir一招不死必勝法，拯救三萬警察

其實所羅門余都幾無辜下本來只係幫香港啲說客穿針引線，順便喺自己Twitter度發表下個人意見，自己都講咗唔係想指點江山，就無啦啦俾班on9造神。明明本身只係共和黨嘅一個高層，講白啲即係一個高級黨工，連wiki都冇，分分鐘都未知自己喺上星期個集會度俾某部分人吹捧到同Nancy Pelosi同級 班傻根粉亦傻痴痴，以為自己同老屍喺網上打飛機咁耐，終於叫做同到個美國政圈中人有交流（都只係網上），結果係咁洗人地版吹奏傻云根，最後熱臉貼冷屁股，俾人笑on9，成班教徒咁就縮返入老母個閪度希望Mr. Yue唔好一時見到冇咩人再tag佢而覺得寂寞啦

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

Ching ho ball

班on9 寧願信個無議席既「大佬」，都唔信Rubio Pelosi 等參眾兩院既議員

直情係無辜, 班傻鳩知自己講野無人聽, 就成日問solomon意見, 有一兩句岩聽就發大黎講想狐假虎威
仲要擅自叫人做godfather, 之後人地都話唔好咁叫, 大巴大巴咁比人刮

所羅門個Twitter 仲好熱鬧，冇向呢邊開po遮

好多人新join唔知呢到點黎架啦諗起16 年高登真係上都廢撚事

班造神熱狗收曬皮囉即係
以後再有人貼所羅門d風向出黎即刻回佢笑鳩陳雲條傻鳩個post就可以搞掂佢地

堆青山派水泥隊

比啲尊重叫返NCM Yue好啦
所羅門話Mr Yue留返比政敵叫

史稱所羅門的惡夢

佢受BBC訪問好似都講it's not abt me啦
係成班傻鳩係咁搵佢sell國師
另一班加泰集會死忠又係咁屈佢做大台 HK hermit又係咪都屌
另一班傻鳩又叫佢國父/收香港做美國51st state
不過我覺得SolomonYue自己都無咩feel 唔會覺得咩慘/無辜
又唔係全職幫你打工 本身共和黨佢都大把野做啦 trump 2020

所謂所羅門信徒＝熱青城

新會然未必知
班死熱狗一有機會就會衝出黎洗版式收割玩分化抹黑
柒左就縮返哂入老母閪度

大把撐集會嘅人，都係屌有班人成日壟斷NCM Yue啲tweet解讀權去逼人跟佢嗰套，而唔係反對NCM Yue佢本人
唔使喺度扮打五十大板，認撚得你個名歐美割咗蓆未呀？

黑社會咩Godfather